{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_015643",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023080844982/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "코튼 스판 원턱 치노 팬츠 - 애쉬"
    },
    "text": "ブランド「8 seconds」のメーカーはサムスン物産ファッション部門です。 商品番号はFW23 / 423821FY14です。 このチノパンツはクラシックさとトレンディさが共存するデザインで余裕を持ってデザインされ、ルーズフィット上着と調和したルックを見せてくれます。 この製品は伸縮性のある素材で製作され動きやすいです。 表地は綿98%、ポリウレタン2%で構成されています。 洗濯方法は濃い色と明るい色の場合は分けて洗濯し、漂白剤を使用してはいけません。 洗濯時に服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると、部分脱色や毛羽立ちが発生することがあります。 洗剤が残らないように十分に洗濯しなければなりません。 洗濯時に置物が落ちる恐れがありますので、軽く手洗いしてください。 機械洗濯による製品損失は保護されません。 暖房器具に近づいたり、高温のアイロンがけは避けなければならず、金属部材と皮膚が摩擦しないよう注意しなければなりません。 また、デザイン上、装飾物(紐、ビーズ、ファスナーなど)が付着している場合は、首をひどく絞めたり人体に害を及ぼさないように気をつけてください。 水洗い時に金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあります。 白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用にはご注意ください。 水洗い時に若干収縮することがあり、摩擦により毛玉が発生することがあります。 また、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 最後に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このチノパンツのメーカーは誰ですか？",
            "answer": "このチノパンツのメーカーはサムスン物産ファッション部門です。"
        },
        {
            "question": "このチノパンツの商品番号は何ですか？",
            "answer": "このチノパンツの商品番号はFW23 / 423821FY14です。"
        },
        {
            "question": "このチノパンツの特徴は何ですか？",
            "answer": "このチノパンツはクラシックさとトレンディさが共存するデザインで、ルーズフィット上着と調和したルックを見せてくれます。"
        },
        {
            "question": "このチノパンツの素材は何でできていますか？",
            "answer": "このチノパンツの素材は綿98%、ポリウレタン2%です。"
        },
        {
            "question": "このチノパンツの洗濯方法はどうすればよいですか？",
            "answer": "濃い色と明るい色の場合は分けて洗濯し、漂白剤を使用しないでください。洗濯時に服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりすると部分脱色や毛羽立ちが発生することがあります。洗剤が残らないように十分に洗濯しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "このチノパンツは伸縮性がありますか？",
            "answer": "はい、このチノパンツは伸縮性のある素材で製作されているため、動きやすいです。"
        },
        {
            "question": "このチノパンツを機械洗濯できますか？",
            "answer": "いいえ、このチノパンツは機械洗濯による製品損失は保護されません。手洗いしてください。"
        },
        {
            "question": "このチノパンツの着用時の注意点はありますか？",
            "answer": "暖房器具に近づいたり、高温のアイロンがけは避けなければならず、金属部材と皮膚が摩擦しないよう注意しなければなりません。また、デザイン上、装飾物(紐、ビーズ、ファスナーなど)が付着している場合は、首をひどく絞めたり人体に害を及ぼさないように気をつけてください。"
        },
        {
            "question": "このチノパンツは水洗いできますか？",
            "answer": "はい、このチノパンツは水洗い可能です。ただし、金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあります。白系の製品に色移りする恐れがあるため、着用にはご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このチノパンツは収縮や毛玉が発生することがありますか？",
            "answer": "はい、このチノパンツは水洗い時に若干収縮することがあり、摩擦により毛玉が発生することがあります。また、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "製品の損傷は保証されますか？",
            "answer": "いいえ、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 511,
        "QA": 661
    }
}